請問明光社的職員能否扯旗？

噹囝做乜鳩stalk人==